\section{Famille Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great} /  \index[noms]{, Catherine\_I}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1301_I1302}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Peter\_I the\_Great Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1672}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Alexis\_I Michaylovich Romanov \index[noms]{Romanov, Alexis\_I Michaylovich} \textit{[1629 - 07/1815]} et de Natalia Narishkina  \index[noms]{, Natalia Narishkina} \textit{[1651 - 1694]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Natalia Narishkina  \index[noms]{, Natalia Narishkina} \textit{[1651]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1694}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 22 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1725}, \`{a} l'\^{a}ge de 53 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Catherine\_I  \index[noms]{, Catherine\_I}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1683}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Peter\_I the\_Great Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great} \textit{[1672]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1725}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 42 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1727}, \`{a} l'\^{a}ge de 44 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1301_I1302.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1712}, Peter\_I the\_Great Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great}\textit{[1672]}, \^{a}g\'{e} de 40 ans, \'{e}pousa Catherine\_I  \index[noms]{, Catherine\_I}\textit{[1683]}, \^{a}g\'{e}e de 29 ans.
Ils eurent 2 enfants : Anna Petrovna Romanov \index[noms]{Romanov, Anna Petrovna} \textit{[1708 \footnote{.} - 1728 \footnote{.}]} et Elizabeth Petrovna Romanov \index[noms]{Romanov, Elizabeth Petrovna} \textit{[1709 \footnote{.} - 09/1908 \footnote{.}]}.
\clearpage
